年初二車公廟求籤儀式直播討論區

成班妖孽出晒嚟

國之將亡

劉業強又想搞衰香港

破地獄？

過年最期待嘅事

孽瘤都喺側邊，唔知今年有冇麒麟出嚟撞鳩佢

讀完未？ 就嚟冇氣咁

收起曬D下籤未

求神～求神～誠心禮佛來求明神～

有冇人聽到頭先TVB個記者講車鳩廟

求到咁撚論盡

有無皇法？

簽筒得上簽同中簽，求來把鬼...連車公都要呃

86

中

李首富唔係誠哥咩？

姐係做左都未必有結果

一早已經講過一次

一中一下

求財不遂

下下 籤

阿伯求得下籤

下

車公靈簽 第八十六簽：中簽
簽文：石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。
解簽：出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂
斷簽：家宅清貧，佔病頑疾不畏，自身實幹，出入有阻，婚姻波折不畏，姓名含田土王工者吉，求財少許，瘦田可樂，靚餅可悲，寒冬之日，松現花非

車公靈簽 第八十二簽：下簽
簽文：心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃。
解簽：出入謹慎，凡事小心
斷簽：家宅憂慮迷惘，佔病心病還須心葯醫，自身疑神疑鬼，出入小心，婚姻不合，求財求福，時運未通，進退失據，胡思亂想，祈福消災